بلجيكا تنهي عام 2015 في صدارة تصنيف الفيفا
 أنهى المنتخب البلجيكي عام متربعا على عرش صدارة التصنيف العالمي لمنتخبات كرة القدم للرجال الصادر الخميس ديسمبر كانون الأول وتصدر منتخب بلجيكا الشياطين الحمر التصنيف الشهري الصادر في نوفمبر تشرين الثاني الماضي وذلك لأول مرة في تاريخه بعد أن فاز على إيطاليا بطلة العالم مرات في بروكسل في نوفمبر الماضي ليعزز مركزه في الصدارة ويتفوق على الأرجنتين وإسبانيا وألمانيا وتشيلي في حين تراجع المنتخب الروسي مركزا واحدا من الثالث والعشرين إلى الرابع والعشرين في التصنيف النهائي للعام الحالي مقارنة بالتصنيف الشهري الماضي من جهة أخرى نالت تركيا جائزة أفضل منتخب يتقدم في التصنيف خلال هذا العام بعدما جمعت نقطة خلال الأشهر الـ الأخيرة وبعد أن غابت عن ساحة المشاركات الكبرى منذ عام حجزت تركيا مقعدها في نهائيات كأس أوروبا في فرنسا  فيفا